到底要幾大勇氣先敢著leggings, 褲襪當面褲著出街

男囝都唔敢啦，點解班女咁夠膽

佢地以為鮑魚就唔突
其實好明顯

其實佢地知唔知會比人全程望住個pat

佢地話呢D係健康性感=.=

見到啲女現晒形睇到都覺得尷尬

圖?

[img]圖片網址 [/img]

伸手黨=.=

真心佢地屋企人唔會話佢地

咁多表情你用 你偏偏要打符號...

sor牙

推

做乜

圖牙

影響市容